貓貓走了

怪自己冇用心留意佢，發現有事太遲了

RAP

希望貓貓安息 起另一個世界過得開心

how old?

睇醫生先知有10歲

一下子接受唔到

RIP

咩事走

年紀都好大
樓主唔好諗咁多，搵朋友陪下

子宮含膿，d菌太勁搞到有白血球等問題

佢會知道你愛佢的。
佢忍耐能力太高，經常主人到好後期先發現有問題。
換個角度諗，佢完成左佢的使命，去天堂守護你。
Take care.

講得好岩
貓同狗既忍耐能力其實好高
所以各位主人要多加留意寵物有無d咩怪異行為 , 或者突然同平時好唔同

佢係，我仲見佢日日食好多，飽到嘔，係呢幾日突然冇食又唔飲水，一睇醫生就話佢好嚴重

遲啲死老豆洗唔洗登報？

我老豆死就唔洗，但你死要賣埋廣告添囉